(自學) 新學口琴, 唔識睇琴譜

玩左幾日, 睇住呢d就吹到

但係睇住呢種譜就唔識對返個位吹唔到

有無巴打可以教下或者幫手將第二條link個譜轉成第一條link咁既格式

唔係都係數字譜咩？
你想轉個key?

無野了, 原來轉個陣有d位係吹吸掉轉, 慢慢搞得掂

但係d有*既音要點吹, 有無教學?